水炮車參考片

好勇武 但香港暴動完好似無得匿 捉硬
要諗定點著草

班鬼佬真係博命

西方國家 政府好多都民選 人民有相對力量推翻政府 睇下法國都要淆啲市民 根本西方有共識 知道咩叫民主
經歷左幾多場大大小小 爭取民主鬥爭同人權既戰役
先有今時今日 政府同人民 Balance d 咁文明既地步

香港 對既係共狗極權 點會同你講人權 遑論乜野民主 睇下新疆 西藏 唔種族清洗你都偷笑

呢場仗係要打 但敵人 係大boss黎要聰明啲

外國啲人 勇武我地十倍 但都係打下兵仔小boss
我地班幼稚園生 一黎就要打 終極大boss
要千絲萬縷咁 背後好多野 種種計謀 先會有生機
有勇無謀 我地就Infinity War 輸鳩哂